721並不是最後一戰

狗狗唔比你行到終審逼你灣仔解散，對家吹大雞 明顯想挑釁我地，佢地越想盡早解決，我地更應該be water，個個星期都行

721 不見不散

入嚟貼 721 文宣！！入嚟拎 721 文宣！！

LIHKG @ Android

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

希望聽日變向東行

推